召集巴打玩手遊-王者榮耀

玩法同lol冇分別
節奏快好多 好快完場
利申非打手
有興趣可以玩下